緊急呼籲各位勇者珍惜生命 認同請轉發!!!

反送中嘅同時都要關心吓身邊嘅戰友，認同請分享

認同請轉發

雖然開左po但無人睇唯有係咁留言

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

認同請幫推

謝謝 心理健康好重要🙏

.

1